邊個瞬間令你好想拍拖

自問性格好勝倔強 自細身邊又不缺朋友
就算無拍拖都好少恨拍拖
但嗰次我同對情侶朋友去餐廳食飯經過條窄巷時
前方企左個猥瑣大叔
男性朋友一手搭住咗佢女朋友個膊頭
而我喺後面跟住行
個猥瑣大叔將我由頭望到落腳仿如用視線強姦我個一瞬間
我 真係 好想 拍拖

點解唔同大叔拍

想同事媽媽女同事拍拖

咁你同個呀叔拍咪得

你拍左拖，啲男人都係照𥄫嫁啦

想可以同到一個岩嘅人一齊成長互相照顧
但一諗起世界上邊有人咁易夾到就收左皮

我認我外協

係姐 有男朋友磅住個心都定好多 而且嗰下係有對比所以失落感好大

當見到啲frd同佢另一半好sweet嘅時候

唉 same 最近都成日有呢個諗法 成日收自己皮 我係嗰種好容易睇（可發展對象）唔順眼嘅人 就算一開始有心動最後都Nono

同路人
其實身邊有好多都叫岩傾又qq嘅女仔
不過唔知點解淨係想做frd
冇心去發展落去

我好似就係你口中嗰d女仔......

屌你我就係個個大叔，
你襯衫品未咁差
望兩眼啫

品味

I mean係我唔想發展落去
同埋感覺一拍左拖個feel會唔同左咁...
好似會變得有界線限住雙方要成為一個點嘅人咁
反而"close frd"個距離會更加近

你嘅眼神好猥瑣 我下次實啤返你

Haha 啱啱都發現get錯咗
不過我都同你一樣成日唔想發展落去
但我有時係無一個明確原因
你起碼知你個癥結位係咩

不過其實冇壞ge就算搵唔到個原因
最緊要係小心d自己會不自覺同男仔frd
然後比人覺得你係收兵

但我一直揾唔到可能一直都拍唔到拖
收兵呢個真 唔會
我一感覺到男仔對我有意而我無感我就會避得好遠

咁可能係你未必想拍拖但想有人保護/take care你
做女仔好慘.. 郁d就比人話收兵

想互相take care 覺得可以打從心底牽掛一個人好幸福 出街食到好野會想同佢分享 見到啱佢嘅野又想買比佢 呢種感覺好好 依家只可以對朋友咁 但感覺都好唔同

岩啊 好開心個感覺
你朋友係男仔定女仔啊?

女仔 我九成好朋友都係女仔